<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<reviews>
    <review>
        <id>1</id>
        <author>Екатерина</author>
        <date>25.04.2026</date>
        <text>Водитель останавливался на каждой остановке, несмотря на то, что в транспорте уже не было свободных мест. Соответственно медленнее ехали. В билете указано время прибытия на автовокзал 19.12, но при имеющейся скорости мы только 19.15 подъехали.</text>
        <rating>4.0</rating>
        <carrier>ИП Лебедев И.Н. г. Витебск</carrier>
        <route>Боровка - Витебск</route>
    </review>
    
    <review>
        <id>2</id>
        <author>Татьяна</author>
        <date>22.04.2026</date>
        <text>В целом поездка была хорошая, но недовольство водителя и явная нерасположенность к пассажирам несколько напрягала... прямо на вокзале в Минске водитель нам показался злым. Хорошо, что не было в моменте никаких осложнений с пассажирами... И отсутствие вайфая сегодня удивляет...</text>
        <rating>4.0</rating>
        <carrier>Eurolines TOKS BS</carrier>
        <route>Минск - Вильнюс</route>
    </review>
    
    <review>
        <id>3</id>
        <author>Кристина</author>
        <date>21.04.2026</date>
        <text>Очень удивило, что во время огромных задержек других автобусов - этот вышел по расписанию. Автобус большой, комфортный, есть Интернет! Это огромный +. Есть гнездо для зарядки телефона. Единственное, ночью было очень холодно в автобусе.</text>
        <rating>5.0</rating>
        <carrier>СОДО ВизитТур</carrier>
        <route>Варшава - Брест</route>
    </review>
    
    <review>
        <id>4</id>
        <author>Светлана</author>
        <date>24.04.2026</date>
        <text>Автобус уютный, комфортный. Водители давали регулярно важную информацию. В Ригу приехали по расписанию. Проблема, что биотуалет забился быстро, путешествовали без, и после границы до Риги ехали без возможности сходить в туалет.</text>
        <rating>4.0</rating>
        <carrier>BS ООО "Латлайнс"</carrier>
        <route>Витебск - Рига</route>
    </review>

    <review>
        <id>5</id>
        <author>SVIATLANA</author>
        <date>25.04.2026</date>
        <text>Поездка была бы хорошей, если бы не хамское поведение водителя автобуса, который решил, что он может в нецензурных словах комментировать прохождение границы пассажирами. При въезде в Минск высадил 2-х пассажиров на незапланированной остановке.</text>
        <rating>4.0</rating>
        <carrier>Eurolines TOKS BS</carrier>
        <route>Вильнюс - Минск</route>
    </review>

    <review>
        <id>6</id>
        <author>ALENA</author>
        <date>23.04.2026</date>
        <text>Все супер, как и всегда с евролайнс! Водитель вежливый и спокойный, автобус чистый и красивый, розетки бы вот только на втором этаже (на первом не ездила, не знаю, но заявлено, что есть). Границы почти быстро, спасибо!</text>
        <rating>5.0</rating>
        <carrier>Eurolines TOKS BS</carrier>
        <route>Минск - Вильнюс</route>
    </review>

    <review>
        <id>7</id>
        <author>Влад Яманов</author>
        <date>26.04.2026</date>
        <text>Отличная поездка! Автобус приехал вовремя, водитель был очень вежливым. В салоне чисто, кондиционер работал исправно. Обязательно воспользуюсь услугами этого перевозчика снова.</text>
        <rating>5.0</rating>
        <carrier>ОАО "Минскоблавтотранс"</carrier>
        <route>Минск - Москва</route>
    </review>

    <review>
        <id>8</id>
        <author>Анна</author>
        <date>27.04.2026</date>
        <text>Рейс задержался на 20 минут, но в пути нагнали время. Сиденья удобные, места для ног достаточно. Из минусов - не работал wi-fi, но для меня это не критично.</text>
        <rating>4.5</rating>
        <carrier>СОДО ВизитТур</carrier>
        <route>Брест - Варшава</route>
    </review>
</reviews>